歐聯冠軍利物浦...

又到出花紅的時候啦...